[CSGO] C9 Stewie2k 轉隊 SK Stewie2k (好似係)

C9冇左Stewie2k
咁C9會變成點o既隊伍
同邊個頂Stewie2k個位

聽講話等多幾個月SK個班底完左約就轉會去IMMORTALS
到時先會決定會唔會簽stew

下 咁佢代邊個個位？

啱啱睇左reddit
同taco換？
c9傻撚左？
唔係話taco好差 但係發揮表現真係唔夠stewie喎

聽講ska會換jdm

認真口心
Ska 拎mvp 都換